【朱栢康有份】原來台灣翻拍左荃灣石棺藏屍案做電影

//
台港合拍《失路人》 改編自荃灣石棺藏屍案

台灣電影《失路人》改編香港石棺藏屍案，電影由台港兩地合拍，由《陽光普照》陳以文、金都》的朱栢康、《比悲傷更悲傷的故事》石知田、黃采儀等人主演。

電影講述臺仔與阿聰、Panda於香港合租某工廈的一個單位，阿聰欠業主波士十萬，同一時間波士卻垂涎Panda美色，臺仔因心儀Panda而勒索波士，眾人墮詭異的四角關係。波士卻以為是阿聰勒索自己，上門談判時卻被阿聰錯手殺害，三人因走投無路而到逃亡到台灣。臺仔的父母愛子心切而捲入這場危機。三個異鄉人展開台港逃亡之旅。
//

但香港上映無期 香港人都去唔到臺灣